有冇人覺得警察,一國2制,國安法 呢3樣野存在強烈矛盾

從任何角度睇警察都一直犯緊國安法
但共產黨係視而不見

慢慢黎 警察重有利用價值
遲下換公安

一旦反面就真係公安坐大 權力架構會失去平衡